{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 두모542펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00で、予約人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、それによる払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴入室が可能な場所と不可能な場所があり、注意が必要です。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 入室及び退室時間を必ず遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能であり、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の際には個別バーベキューセッティングができ、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、プレミアムペンション、屋外プール、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴入室が可能な場所と不可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までにチェックアウトをしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室での直火料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の料金や期間が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約の料金や期間が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "入室の際には個別バーベキューセッティングができ、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、プレミアムペンション、屋外プール、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 487
    }
}